咩依個時代個仲有人睇劉華咩

個個睇哂jpop同kpop

大原櫻子

好過班00後去睇坤哥

成為顯性奶共狗前都會有啲興趣嘅,
依家? 算吧啦

On9
睇得嗰班都係有經濟能力既
你估好似嗰啲問屋企人攞錢睇kpop演唱會嗰啲毛都未生齊既細路？

連登=全香港

我識D朋友都係聽jpop多，無人聽廣東歌

講得好呀手足

其實kpop 真係喺香港咁受歡迎
同人講鍾意韓星會比人恥笑架喎